有啲人走左原來係會咁傷心

你淨係教識咗我依樣野